習近平tiktok傾情演唱東京喰種unravel

國安通緝名單+1

正

dllm

笑撚到仆街

比人鏈住春袋唱

原來tiktok香港收咗皮
我依家先知

北京喰種

習大唱日文歌又幾上手

冇見過習總食嘢

笑到痴線

習種個樣搞到變咗靚仔

笑到仆街

衰軟必豬

痴線

金木近平

Cls

獨眼雜種

#closethecamp

push

條仔幾正柔軟度好高

睇到即刻笑撚到仆街

北京雜總

笑死

侵：1000-7等於幾多
習：

有冇更多

強帖LM

北京食草

laugh penis die

北京雜種

係公司笑到電話都跌撚埋

我睇左d乜撚嘢

不能只有我一個睇到

正確使用抖陰

如果習總真係係人大台上咁唱，我唔反共了

幾時有 dama dane

笑到痴左線

北京食屎狗

北京㗩種

lele D片都幾高質

不過反侵

Jm9

屌你

加拿大上仲睇到

表情咁豐富嘅雜種都係第一次見

中共的軟文化輸出

求po多d

其實呢啲deepfake可以玩好多嘢嘅,例如將成龍個樣換做鄧炳強都得.

笑住推

推

做乜撚野

識玩

可摸耳唱LMF d 歌

笑撚死 件衫又有意思

Trump Trump

佢食包果次應該有？

高質

八仙飯店？

笑死
國安法呢？

雜種日文原來咁勁

以子之矛 攻子之盾

不得了 要推到俾國安知

依個好笑

仆你個街

笑左

北京食糉

屌你老母

Xi Eye

笑撚到我傻

ching 識玩

頂唔緊

又幾似

雜種唱得幾好 10/10

有冇人覺得佢跳得幾好？

唱得幾好

點整出嚟架？

Jap種

笑L到我仆街

前排見到trump唱已經預見到小學雞版

得唔得㗎

原來習種係漢奸走狗崇日撚

有無人key到漫畫雜種比人貫穿隻眼 想J

突然hit 番食屍鬼

唱得好投入

屎忽好好肉地

北京賤種

瞓咗冇睇Ban咗未

PISH

屌又幾正喎

好有感情

食屎鬼

1000 - 7 等於幾

要推俾多d人笑下

月山習近平

睇一次笑一次